Ps 4 可否播手機睇到既野

如題

Youtube 可以

除了youtube 呢?

PS vr 可以
但可以係vr入面坐係沙灘上面睇返你部電話

*仲可以

沒有vr